情人節生日 乞句生日快樂

女朋友當我生日無到

生日快樂

情人節快樂

我個蛋強呢

情人節快樂🍾
生日快樂🥂

生日快樂
我男朋友都係今日生日

多謝大家